楊岳橋: 睇唔到唔去北上原因

含撚投泛民
擁抱大中華吧

犯民講嘢係句句都計算過、句句都要係企位正確、句句都要soundbite、句句都要語言偽術

屌你老母，咩叫做睇唔到XXX嘅原因？去支那就去支那啦講咁撚多嘢
我睇唔到你有做一個有良知嘅人嘅原因呀我屌你老母楊岳橋

乜撚嘢必死的覺悟話？全部都係欺世盜名搵笨柒！

含撚功力盡得師父湯家驊真傳

好快超越，加官進爵，直入行政會議核心

佢比任何議員更識包裝自己

政棍本色

關鍵一票

估你唔到，咁快咁仆上大陸奶

泛民打手呢

中国又贏

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@慕清流
@waiwaiwai
@波台唔係台
@妙爾尼爾
@求銀祈

關愛座：睇唔到唔炒中資股原因

上大陸 = 賣港
炒中資股 = 冇問題

一講泛民賣港就總要有啲人提我炒股轉移視線

五毛群龍共舞

我睇唔到有支持泛民既原因